{
  "id_query": "27050153",
  "total": 10237,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.25119,
  "origin_question": "Đây là máy mới. Đập hộp luôn hay sao",
  "hits": [
    {
      "score": 40.25119,
      "id": "27050153",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy mới. Đập hộp luôn hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh. Với sản phẩm trên thì bên em kinh doanh là máy mới 100% vẫn còn nguyên seal đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 27.102028,
      "id": "26854636",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng đập hộp hay là cũ vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm  là sản phẩm mới nguyên seal anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.479239,
      "id": "28576854",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng đập hộp à tdgd",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone bên em là máy nguyên seal nha anh, chưa khui ra ạ, anh yên tâm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.689568,
      "id": "21267545",
      "field_search": "question",
      "question": "máy zin đập hộp luôn hả ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này khi mua bên em sẽ hỗ trợ anh mua nguyên seal, mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.17607,
      "id": "18700334",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa sao em mua máy mới đập hộp lun..mà về mở ra thiếu tai phon là sao..???",
      "answer": "Chào chị Trường hợp của chị không biết mình đã mở seal ngay tại siêu thị Thegioididong.com để kiểm tra chưa ạ? Mong nhận phản hồi từ chị ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.071602,
      "id": "28263388",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi vs giá 7.490.000đ này là hàng 99% hay là hàng mới đập hộp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm Iphone 6 có giá là 7.490.000₫ này là hàng nguyên seal mới 100% chị nhé , bản quốc tế luôn chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.962957,
      "id": "21162790",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở đây còn bán ip6 thường mới đập hộp k ạ?",
      "answer": "Chào anh Đại.Trường hợp trên có phải anh đang quan tâm đến iPhone 6 32GB cũ giá rẻ không ạ? Hiện tại sản phẩm còn hàng tại rất nhiều khu vực với nhiều mức giá khác nhau, anh vui lòng cung cấp thêm thông tin quận/huyện và tỉnh/thành nơi anh ở để em kiểm tra hàng giúp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.817562,
      "id": "28720257",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g 7490000đ là hàng đập hộp hay gì vậy?",
      "answer": "Chào anh!Dạ với iPhone bên em kinh doanh đều nguyên hộp, nguyên seal nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.677465,
      "id": "21689459",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có mới đập hộp ko ?",
      "answer": "Chào anh !  Bên em có hỗ trợ nguyên seal sản phẩm anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.359226,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp máy mới trong hộp luôn hay máy đổi bảo hành vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua trả góp sản phẩm trên là máy mới nguyên seal 100% ạ , tuy nhiên anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất giúp anh nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.61709,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.501654,
      "id": "21811369",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy đập hộp k ?",
      "answer": "Chào chị, Đối với các sản phẩm Iphone thì bên em kinh doanh hàng nguyên seal nên chị có thể tự tay mình đập hộp đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.909182,
      "id": "30912233",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 đập hộp hay lướt đấy ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Sản phẩm này là hàng mới chính hãng nguyên seal 100% anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.902088,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.401508,
      "id": "20567098",
      "field_search": "question",
      "question": "Đều là máy ms đập hộp mà sao giá cửa hàng nhỏ ở ngoài rẻ hơn tgdd nhiều vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.172192,
      "id": "17549722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới chưa khui hộp hay máy cũ vậy",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 32GB chị quan tâm bên em là máy mới chưa khui hộp nha chị, chị có thể yên tâm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.984251,
      "id": "20195671",
      "field_search": "question",
      "question": "7tr7 đập hộp",
      "answer": "Chào chị,Mỗi cửa hàng khác nhau có chính sách kinh doanh khác nhau nên giá có thể khác nhau đó ạ. Nhưng mua tại Thegioididong.com thì sẽ đảm bảo về chất lượng sản phẩm và chế độ bảo hành chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.928883,
      "id": "25350182",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là 99% hay mới tinh luôn vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB mà anh đang xem là máy mới chưa khuôi seal anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.920332,
      "id": "23366471",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay bóc hộp ùi v",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng nguyên seal anh nha , anh cứ yên tâm nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.882069,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.47823,
      "id": "26589834",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hàng thegioididong.com không có đập hộp vậy qtv",
      "answer": "Chào anh HảiHiện với các máy Apple anh mua mới tại Thegioididong.com đều được giữ nguyên seal đó anh, còn các hãng khác(trừ BKAV) thì bên em đều khui seal để kiểm tra phụ kiện ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.7242775,
      "id": "17701858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng trả góp online nhu vậy. Lúc gửi hang về la hàng đập hộp hay sao vậy",
      "answer": "Chào chịĐối với sản phẩm này thì khi mua trả góp thì chị phải mở hộp tại siêu thị nhà chị. Thông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.497045,
      "id": "26696404",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là hàng mới hay hàng cũ vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em là sản phẩm mới nguyên seal 100% anh nhé, anh yên tâm ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.474894,
      "id": "28996474",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay cũ đây ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm  thì bên em kinh doanh sản phẩm mới chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiếm tra hàng tại khu vực chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.354399,
      "id": "21531942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giá đập hộp bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có giá 8.990.000₫ đó chị nhé, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.240045,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.55621,
      "id": "26138443",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải mua đập hộp k QTV",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm còn nguyên seal chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.496706,
      "id": "27606776",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là máy mới 100% pk ạ??",
      "answer": "Chào anh Đức Dạ, đây là sản phẩm mới 100% anh nha. Nguyên seal ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.496706,
      "id": "21646073",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là máy mới đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% và còn nguyên seal chị nha. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.224618,
      "id": "27668218",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản ios 11 do nhà sản xuất cho  luôn hay là từ bản ios 10 của máy nâg cấp lên ios11 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện đây là bản IOS 11 được nhà sản xuất nâng cấp trong đợt sản xuất đó luôn anh nhé. Hiện sản phẩm bên em kinh doanh nguyên seal nên không thể tự động nâng cấp được ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.161888,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.118359,
      "id": "21832048",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32G còn đập hộp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com còn nguyên Seal trong Hộp luôn anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.964438,
      "id": "29496853",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này là máy mới 100% nguyên hộp đúng kh qtv??",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và là bản quốc tế ạ, với hộp và đầy đủ phụ kiện đi kèm, chị có thể yên tâm chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.902936,
      "id": "29183446",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở đây là hàng mới tinh 100% hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ hoàn toàn nguyên seal 100% ạ , nếu anh quan tâm sản phẩm anh cho em xin số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.715544,
      "id": "26724633",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản máy lock hay quốc tế vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.7060795,
      "id": "26506600",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi hàng chưa đập hộp fai k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khuyến mãi giảm giá thì sản phẩm vẫn nguyên seal hàng mới đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.340974,
      "id": "27421377",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng ký mua online xong ra siêu thị nhận máy thì máy có đập nguyên hộp ko ak?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi anh đặt online giá rẻ và nhận hàng tại siêu thị thì bên em vẫn đảm bảo là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal và hộp đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.317196,
      "id": "24662541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 16G đập hộp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.317196,
      "id": "20646358",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn ip 6s 16gb đập hộp ko ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com không kinh doanh Iphone 6S 16Gb chỉ có bản Iphone 6S 32GB thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.285867,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.272017,
      "id": "22698851",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này còn hàng đập hộp k vậy . Máy còn ở thị xã hoàng mai nghệ an k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ máy này bên em chưa có khui hộp ra nha anh, còn nguyên Seal anh nhé, sản phẩm đang tạm hết hàng tại đây nha anh, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em chuyển hàng cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.270819,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.24339,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.215776,
      "id": "30044037",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng trên đây là giao tận nhà hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể đặt hàng trên website và chọn giao hàng tận nơi được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.136065,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.119891,
      "id": "26970924",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản lock hay bản quốc tế đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là sản phẩm quốc tế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.097641,
      "id": "23008173",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 50% thì đc trả góp 0% lải hok vậy.đc đập hộp hoh",
      "answer": "Chào anh Anh,Nếu anh trả trước 50% giá trị sản phẩm thì có thể mua trả góp lãi xuất 0% với FeCredit đó ạ. Trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 544.000đ anh nhé. Sản phẩm là máy mới còn nguyên seal nên anh mua có thể khui seal, nhưng phải thực hiện tại siêu thị, mua trả góp không hỗ trợ mang về khui seal anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.010225,
      "id": "21467791",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là áp dụng trên tgdd toàn quốc luôn hay sao",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi đó anh nhé. Đây là giá sản phẩm được áp dụng tại cửa hàng Thegioididong.com trên toàn quốc luôn đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.948446,
      "id": "20874885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá i phone 6s bản 16gb giá hiện đập hộp là bao nhau vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi nên không có thông tin giá bán anh ơi, tuy nhiên nếu anh có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương anh có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền anh có thể mua và em sẽ tư vấn cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.88431,
      "id": "23917942",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là ip 6 thường ạ? Máy mới phải không ad?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh  iPhone 6 32GB thường  giá 8.990.000₫ là máy mới ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.853579,
      "id": "29835227",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy sao mà dùng lướt wed hay xem phim 1 tẹo là máy nóng là sao ad??",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại này anh dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên anh nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và anh chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé anh. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.834152,
      "id": "28821678",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng không vậy shop? Này là máy mới hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này còn hàng ở siêu thị bên em tại 1 số nơi anh ơi, là sản phẩm mới 100% và nguyên seal đó anh nhé, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.782522,
      "id": "20371718",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn cho mình hỏi đây là set mới hoàn toàn hay refurbished vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Vâng sản phẩm này bên em là hàng mới chính hãng 100% chị yên tâm nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.545338,
      "id": "32004803",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus phiên bản quốc thế đập hộp 32GB giá bn ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em kinh doanh có giá là 6.990.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.515068,
      "id": "22707833",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.49419,
      "id": "21069250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên tgdđ hoàn toàn là máy mới đúng không vậy qtv, chưa khui hộp lần nào?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nguyên seal và chưa Active nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.480852,
      "id": "26828896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi, đây là hàng mới 100% hay đã qua sử dụng vậy TGDĐ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Sản phẩm trên là sản phẩm mới nha chị. Tuy nhiên bên em vẫn có bán một số sản phẩm đã qua sử dụng mời chị tham khảo tại .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.3266,
      "id": "19469781",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi ,lúc mua a nhân viên nói iPhone mới 100% chưa mở hộp hay khởi động mới lần nào , mà lúc em mở hộp mua máy là tháng 6 năm 2017 rồi mà phiên bản cập nhật lại là 10.3.1 là phiên bản hiện bây giờ .",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn mua máy ở đâu và bạn kiểm tra thời gian mua máy như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.26058,
      "id": "30384131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá này là máy mới hay cũ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm  với giá online 6.690.000₫  là sản phẩm mới anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.199701,
      "id": "18016839",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy lock hay quốc tế ạ? Nếu là qte thì của nước nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB được kinh doanh ở Thegioididong.com là phiên bản quốc tế chính hãng và có thị trường phân phối ở Việt Nam bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.143087,
      "id": "26408987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy mới kiêm tra thấy co ios 11.2.5 đây la phien ban của máy hay ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy để iOS 11.2.5 thì đây là phiên bản hệ điều hành mà máy bạn đang dùng đó bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.122431,
      "id": "28411695",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là hàng cũ hay new ạ ?",
      "answer": "Chào chịHiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB là hàng mới và có giá là 7.490.000₫ chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.010852,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  minh mới mua iphone6 32gb sao vào massager thi thoảng bị văng ra khởi động lại máy là sao nhỉ hay là do ios 11.2.1 lỗi hay là do máy",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy xung đột ứng dùng vì bạn dùng lâu mà không tắt ứng dụng ngầm nên xảy ra tình trạng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.0016575,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.972734,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.909453,
      "id": "27442013",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá tiền 6.690k này là giá mua trả góp tại TGDD luôn hay sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, giá này có thể hỗ trợ trả góp được nên anh an tâm anh nhé, anh muốn trả góp sản phẩm với giá giảm này thì sản phẩm phải có ở khu vực gần anh đó ạ, vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.906346,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip 6 32G . Máy mới sử dụng dc 2 tuần. Đang xài máy tự reset màn hình trắng + táo apple ở giữa. Máy kh bị rơi hay va đập gì. Tại sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Có thể máy gặp vấn đề phần mềm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.893651,
      "id": "23014066",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 trên là mới hay gì",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000₫ là máy mới chính hãng 100% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.871343,
      "id": "22085474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con 6plus 16gb mua từ 25/4 ở thế giới di động máy đập hộp giá là 10,990,000 bây h có mua thế giới di động mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được khoảng 6 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 55% giá trị máy ( 6.050.000đ ). Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.858905,
      "id": "20351487",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là máy cũ hay mới vậy ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.75798,
      "id": "31037004",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là phiên bản 2014 hay 2017 vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là phiên bản được ra mắt vào khoảng tháng 4/2017 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.75798,
      "id": "21297108",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đây là iphone lock hay qte",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.713768,
      "id": "22217621",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đập họp không QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới sản phẩm của Apple tại Thegioididong.com thì sẽ được đập hộp nguyên seal mới 100% chính hãng của nhà sản xuất anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.626173,
      "id": "18719528",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp sao đây",
      "answer": "Chào anh Cường Trường hợp của anh nếu mua trả góp sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh cần đủ 20 tuổi và cần có những giấy tờ nhất định không biết anh đang có những giấy tờ nào trong các giấy sau : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)  để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ngay anh nha, Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.601224,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.596812,
      "id": "20716966",
      "field_search": "question",
      "question": "máy giá 8tr9 này là máy mới hay máy cũ vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ là máy mới chưa qua sử dụng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.555804,
      "id": "19458966",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cũ thì tới shop luôn hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc đúng rồi chị ơi, sản phẩm cũ hiện tại không được hỗ trợ giao hàng chị nhé, mong chị có đến tận siêu thị bên em có hàng và nhận sản phẩm nha, em rất xin lỗi về sự bất tiện này đến cho chị.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.538587,
      "id": "21125732",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá này là máy cũ hay mới vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện giá sản phẩm là máy mới 100%, bảo hành 12 thánh chính hãng Apple anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.442225,
      "id": "19432382",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphon 6 32 có chỗ bán 7771000 mà ở đây tới 8tr mấy luôn",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại bên em luôn cam kết bán hàng sát với giá hãng đưa ra, đảm bảo nguồn gốc và chất lượng của máy đó ạ, còn giá ở những nơi khác bên em không có thông tin ạ, chị có thể cân nhắc và đưa ra lựa chọn phù hợp ạ! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.4148035,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.347915,
      "id": "31649609",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết sản phẩm của anh bị lỗi gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới kèm theo hình ảnh về lỗi anh đang gặp phải để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.332695,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.313713,
      "id": "24371202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý e muốn mua ip6 32G đập hộp thì ở Hà Nội , thì đến cơ sở nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB cũ phải không ạ, Anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold  ở  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức, Tp. Hà Nội anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.256095,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.24328,
      "id": "31825376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đây là 6s hay là 6s plus z ạ.",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, bên em không còn kinh doanh iPhone 6S ạ còn 6S Plus 32GB anh có thể xem  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.091091,
      "id": "23371941",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản VN hay bản quốc tế vậy ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.079061,
      "id": "24177729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy bên thế giới đi động ip 6 32gb , mình mang sang nhật bản k nhận sim nhật là sao hả bạn, đây k phải là bản quốc tế hay sao,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này bên mình thì là sản phẩm quốc tế bạn nhé. Trường hợp bạn mang sang Nhật không nhận SIM do băng tần của nhà mạng này máy không có hỗ trợ, nên là bạn có thể chọn loại SIM khác và gắn vào máy xem có dùng được chưa nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.999525,
      "id": "18355058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá 10tr này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm Iphone 6 32GB giá 9.990.000₫ là sản phẩm mới chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.946902,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.909205,
      "id": "17832883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Đay là máy cũ hay mới vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% chính hãng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.896007,
      "id": "26027883",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến ở đây là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ thanh toán mua hàng trên website bằng thẻ JCB thì mới hỗ trợ giảm 1 triệu chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.846106,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.844632,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.790689,
      "id": "22617473",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đập họp không QTV",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên bên em kinh doanh dưới dạng nguyên seal nên anh có thể tự tay đập hộp sản phẩm sau khi đã thanh toán anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.785233,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.785233,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.749834,
      "id": "21864648",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang 10.3.2 máy báo cập nhật lên ios11 là lên chính thức hay lên 10.3.3 rồi lên 11 luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu máy báo cập nhật iOS 11 thì máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.740465,
      "id": "26749216",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hay bị đứng bên facebook là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.725439,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.724363,
      "id": "25744938",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 màu hồng đồng giá luôn hay sao v ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này chỉ còn màu vàng thôi không có màu hồng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.712658,
      "id": "27340801",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi đây là hàng mới hoàn toàn phải ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, máy này mới 100% chưa active bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.708897,
      "id": "24434022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mới trong hộp khui ra chạy ios gì thế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào lô hàng mà điện thoại này sẽ được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 , với các lô hàng mới máy chạy sẵn iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.7026005,
      "id": "26528267",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB ở đây là loại thẻ tín dụng mới được hay thẻ ghi nợ cũng oke hả bạn adm ui",
      "answer": "Chào anh Sơn!Dạ với thẻ JCB thì loại thẻ tín dụng hay ghi nợ đều được hỗ trợ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.700953,
      "id": "28821256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip 6 về lên mạng ko nổi luôn mà sài samsung thì lên vù vù là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang sử dụng mạng wifi hay 3G, 4G vậy, để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.647882,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.643562,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.578951,
      "id": "29903605",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy ip 6 ngày 22-7 mà nay e kiểm tra lại thì đã bị kích hoạt trước một tháng ngày 19-6 khi mua máy nhân viên bảo là đập hộp . E cần tư vấn xxxx8875693",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy này anh mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì anh vui lòng mang máy tới siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.547048,
      "id": "29039191",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay 99%?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm chị đang xem là sản phẩm iPhone 6 32GB mới 100% và là hàng chính hãng với giá bán là 7.490.000đ chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cung cấp thông tin khu vực cụ thể bên em kiểm tra hàng giúp mình chị nhaMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.4957905,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.4957905,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.493917,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.470624,
      "id": "22941760",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy m gần đây xem video lại nóng máy nhỉ qtv",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.416827,
      "id": "20317632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này bây giờ mua là máy mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em bán là máy mới 100% được phân phối chính hãng ở Việt Nam, anh có thể tự tay mở hộp sản phẩm mới đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.387664,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.353171,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.2546835,
      "id": "29508776",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hay cũ ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, sản phẩm này là sản phẩm mới hoàn toàn chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.2546835,
      "id": "26871347",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới hay dựng vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ đây là máy mới 100% chính hãng nha chị, không phải hàng dựng nha chị, chị an tâm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.087799,
      "id": "27496823",
      "field_search": "question",
      "question": "mới luôn hả shop",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng mới 100% chưa khuôi seal anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.072367,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 32gb bị rơi va đập mạnh, hỏng, có hỗ trợ sửa được ko? qua kiểm tra thì chỉ còn màn hình là ko sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.048817,
      "id": "29865827",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e hay bị là báo k có sim là sao hả? Tắt máy tháo ra gắn lại là bình thường",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể sim của anh đã bị lỗi, anh vui lòng tắt nguồn máy và thử lắp một thẻ sim khác vào kiểm tra xem có bị tình trạng trên không anh nhé. ]Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.948363,
      "id": "28342406",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này là hàng sang hay là mới",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% và còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.906735,
      "id": "30122620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này đập hộp ạ và nếu e ra tgdd mua trực tiếp có đc giảm 500k k ạ e ở an phú thuận an bình dương",
      "answer": "Chào anh,  Dạ máy này bên em kinh doanh nguyên seal, anh có thể tự tay đập hộp, anh ghé trực tiếp siêu thị mua hàng vẫn được giảm 500.000đ ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.8985,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua về mình mua máy mới khui hộp có cần sạc pin lần đầu 8 tiếng hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.896431,
      "id": "29701025",
      "field_search": "question",
      "question": "đây là bản quốc tế hay blook thế. nếu ví dụ đây là bản blook có giá như vậy thì bản quốc tế có giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Còn máy anh nói thì bên em không có thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.894296,
      "id": "21464201",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao ở góc màn hình bị bung là sao ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.883522,
      "id": "23381069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm mới nhất xong mình khôi phục cài đặt gốc luôn có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn khôi phục máy, bạn Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.883367,
      "id": "26479769",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi giờ mk đặt mua thì vẫn đk trừ 1 tr chứ . cả đây là máy mới 100% ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, nếu giờ anh đặt Online và ngày mai ra siêu thị bên em tại nơi đặt mua hoặc là bên em giao tận nơi thì sẽ vẫn có giảm giá 1 triệu anh ơi, ngoài ra đây là sản phẩm mới 100%, nguyên seal nên an tâm anh ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.874599,
      "id": "17653132",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy chính hãng quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ đúng rồi ạ sản phẩm là máy chính hãng quốc tế chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.872809,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.862994,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.845138,
      "id": "20703114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 1 đổi 1 trong 1 tháng do lỗi nhà sx thì sẽ đổi cả hộp phụ kiện mới nguyên seal hay chỉ mình thân máy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ, tùy trường hợp mà bên em sẽ đổi sản phẩm tương đương cùng màu cùng loại cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.819297,
      "id": "20290704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì có thể có sự nhầm lẫn gì đó chị nhé, không biết chị kiểm tra ở đâu và chị vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.817622,
      "id": "19887692",
      "field_search": "question",
      "question": "mọi người xem giúp mình đây có phải là máy loock k",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin trên thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.805642,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị thuốc hay sao mà mới mua 3 ngày trước mà 7.990.000 luôn vậy ta? có khi nào bị THẾ GIỚI DI ĐỘNG thuốc không sao giờ còn 6.990.000",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá sản phẩm bên em vừa mới nhận thông tin giảm giá từ nhà sản xuất còn 6.990.000₫ ạ, mong anh thông cảm, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.7924,
      "id": "31549973",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này củ hay mới vay",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang tham khảo là sản phẩm mới hoàn toàn, chính hãng và là bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.763407,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.7555685,
      "id": "22774039",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cũ hay mới vậy shop?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm này la máy mới, chính hãng nguyên seal 100% chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.70182,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.697521,
      "id": "30014166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,đây là iphone  mấy ạ, hàng chính hãng hay hàng nhái ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ đây là điện thoại iphone 6 chị nhé, đây là hàng chính hãng ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.697521,
      "id": "18643162",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản lock hay qte vậy , hàng có sẵn ở Quận Cầu Giấy ko ?",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không kinh doanh điện thoại Lock bạn nhé , bản bên mình kinh doanh là bản quốc tế .Quận Cầu Giấy bên mình đang tạm hết hàng , bạn có thể đặt Online bên mình sẽ gọi lại hỗ trợ bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.693018,
      "id": "27541541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới luôn phải không ak ¿ có bảo hành đầy đủ luôn kh ak ¿ và có màu bạc kh ak ¿",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới 100% bảo hành chính hãng. Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Máy cũ sẽ ở trang MÁY ĐỔI TRẢ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.677348,
      "id": "21464131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao ơ góc màn hình bị bung bung là sao ad",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.646444,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.6243305,
      "id": "28793405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua hồi chiều mk về xài đã bị sọc màn hình vậy giờ phải làm sao đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy của bạn có lỗi này thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.582473,
      "id": "27892332",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy sao cứ lúc nó hiên sim lúc thì ko ạ mới mua chưa được 1 tuần luôn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc của sim xem sao bạn nha, có thể do sim tiếp xúc kém nên xảy ra tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.571335,
      "id": "19887579",
      "field_search": "question",
      "question": "mọi người ơi cho mình hỏi đây có phải là máy loock không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.485182,
      "id": "30119124",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảng phẩm chính hãng mới 100% hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ. Thegioididong.com kinhh doanhh sản phẩm iPhone 6 32GB mới 100% chính hãng còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.482416,
      "id": "26604303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi giá iphone 6 còn 6.990.000 luôn hay là chỉ có hạn ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ luôn nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.46044,
      "id": "20168840",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là thật à qtv",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ em rất tiếc bên em không nhận được hình ảnh anh gửi lên anh ạ, anh có thể thu nhỏ kích thước ảnh lại hoặc mô tả cụ thể hơn về vấn để anh đang gặp phải để bên em hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.408877,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.384043,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.380567,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.374208,
      "id": "26676263",
      "field_search": "question",
      "question": "Giao trong 1 giờ hoặc nhận tại siêu thị đều trong 1 giờ luôn hay sao ad",
      "answer": "Chào anh Dạ bên em sẽ giao hàng cho anh trong vòng 1 giờ, còn nếu anh muốn ra siêu thị nhận máy sau khi đặt thì anh có thể ra liền cũng được ạ, không cần chờ 1 giờ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.365394,
      "id": "21401826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng nguyên seal tự khui hộp hay như nào vậy Ad?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên là hàng nguyên seal, sau khi thanh toán thì khách hàng có thể tự mình khui seal và mở hộp máy anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.362005,
      "id": "21179387",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua. Giờ cắm tai nghe n k nhqanj là sao vậy.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Tai nghe lỗi nên bạn thử mượn 1 Tai nghe khác gắn vào máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.354359,
      "id": "30125105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad đọc giúp e theo thông tin phía dưới thì đây là iphone lock hay quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào anh , Cách kiểm tra này không chính xác anh nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của em nếu : - Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế . - Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.320725,
      "id": "21530452",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới lúc ktra tài khoản trên đt thì mỗi lúc ra một số tiền khác nhau.Vd:  E vừa ktra máy còn 5000đ thì ngay sau đó e ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi do máy hay sim ạ.",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng có đăng ký dịch vụ nào từ nhà mạng hay ạ vì có thể số thuê bao của bạn có đăng ký dịch vụ nào đó nên bị trừ tiền trong tài khoản đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.314362,
      "id": "24790965",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là máy mới hả ad",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới nguyên seal 100% chị nhé , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.312161,
      "id": "31941542",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao nhiều khi mình đã quay máy rồi mà màn hình không rotate 90 độ? 2 hôm nay là vô vọng luôn...",
      "answer": "@Nam: à mà check trong control center rồi, rotation không có bị khóa hic",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.30565,
      "id": "23556345",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới giờ k dùng được cảm biến cân tay là bị sao add",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem vân tay có hoạt động được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.301346,
      "id": "27354299",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp máy chưa khui hộp hả ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi anh nha, máy này bên em kinh doanh là chưa khui hộp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.277048,
      "id": "29585088",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cũ ở đây có bị thay thế linh kiện máy hay phụ kiện đi kèm như sạc & tai nghe ko",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo máy cũ mà có thể từng thay thế linh kiện tại hãng hay không sửa chữa, có phụ kiện hay không có phụ kiện chị nhé. Hiện chị xin vui lòng cho em xin mã sản phẩm cụ thể mà chị quan tâm để em kiểm tra cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.254043,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.236815,
      "id": "31421351",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ở trên mới hay cũ Mình đang tìm con 6+ mới",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, hiện tại thì iPhone 6 Plus bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.208612,
      "id": "27476637",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản 2017 ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB ra mắt vào năm 2017 đúng rồi ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.207898,
      "id": "20726544",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua kẻ thế giới di động được vài hôm điện thoại mượt nhưng sao lại hay bị văng ứng dụng vậy ad?đang chơi game bị quảng cáo thì máy đứng luôn và một lúc sau thì văng ra đây có phải là lỗi do nhà sản xuất không mặc dù bộ nhớ còn trống đến 24GB",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này bạn hãy thử tắt hết các ứng dụng ngầm và khởi động lại máy xem có khắc phục tình trạng trên không bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.188251,
      "id": "23846508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới tại tgdd về mà sao kiểm tra lại lên ios 11 rồi là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ là do hãng  cấp nhật firmware mới nhất cho sản phẩm nên hệ điều hành sẽ là ios 11 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.183928,
      "id": "20250672",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có còn nguyên seal hộp ko ạ?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh còn nguyên seal nguyên hộp chính hãng 100% anh nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.1743965,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.149245,
      "id": "29740644",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này mới luôn hã bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, sản phẩm này là sản phẩm mới 100% luôn đó chị ơi, nếu chị quan tâm sản phẩm  chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.146783,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.136819,
      "id": "27307795",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi day là ip hàng từ lúc ip6 mới ra mắt còn lại hay hàng ip6 mới sản suất gần đây, vì nếu sản suát từ lúc mới ra mắt cũng cả 4 năm rồi nên pin chắc ko con tốt?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 16Gb là hàng có từ khi mới ra mắt và hiện tại bên mình không còn kinh doanh. iPhone 6 32Gb là phiên bản ra mắt gần đây (sản xuất thêm cho danh mục sản phẩm của Apple) nên bạn yên tâm là pin mới, không phải tồn kho như bạn lo lắng bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.135901,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.131861,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.121497,
      "id": "18751526",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này máy mới hay cũ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên bạn quan tâm là hàng mới 100% bạn nhé, nên bạn cứ yên tâm ra siêu thị có hàng để đặt mua ạ. Nếu bạn có thêm thắc mắc bạn vui lòng để lại lời nhắn bên dưới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.116979,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.108002,
      "id": "18751415",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp sao đây ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em hết hàng cho sản phẩm rồi nên không hỗ trợ mua trả góp nữa anh nhé. Anh có thể đợi hàng về thêm để được hỗ trợ mua cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh thông cảm. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.093173,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}